屌你老母維頓漢

對車世盃前收山腳踢自己國家隊友世三
對利對費明奴出埋插眼
衣家對阿又想收laca山

條撚樣終於有紅牌

另一件華湯根都好撚鳩屎
禁區舉手打排球